垃圾ios聽完tg voice msg 唔識自動播翻歌

你同telegram report 係個app問題

原來係telegram x問題
唔該曬巴打

幫你report 咗

Do not auto resume

老閪都屌左先

咩事？

they 喎

我今朝都report咗